準備買樓/上左車嘅驚唔驚加息

10年低息環境，似乎將會完結

Powell話唔會加息

過到壓測有咩要驚

之後加息會點

等加息先買？ 唔享受多2年低息

美國債務達到二戰後新高，加息美國佬驚過你，係加都加得唔多，點都唔會返去以前10 厘 20厘個啲位
而且加息係用黎防止經濟過熱同通脹嘅調控手段黎，加息嘅前提係經濟復甦，經濟活動活躍先可以成立。經濟好返你揸住層樓你洗乜驚，每個月俾貴少少息又點話，個mortgage link都俾番咁多息我仲有得扣稅

準備跌市wor

驚加息？
一加息你就供唔起樓？係嘅話你食蕉

加條撚

加得黎都供撚完

驚加息又唔買
樓價貴又唔買
跌市又驚

有CAP 計晒數先上會, 驚個閪

最辛苦肯定是頭幾年
LOAN SIZE最大息口最多
住後幾年加了息了, 你都會輕鬆好多

但到你才剛開始供息口仲傷
唔駛大差距 , 我用1.5% 同2.5% , 同3%利息計
1.5%的本利比 是還1元本0.5元息
2.5%已經變成 1元本0.85元息
3%已經變成 1元本1.1元息

除非你死賭樓市幾年後你可以七折或以下買番
如果要住, 自立成家, 依家買到低息一定化算

未買樓既驚唔驚通脹

美國不停印銀紙

加息同支爆一樣
講足十年，十年都未加
再講多十年先啦，供撚完啦

咪加完囉前兩年

加條撚咩
不如問下幾時再減息好過

怕借唔到咋

加息救經濟？那門學派理論？

是但啦 買樓個時我budget預左係2.5厘

但上期俾緊1.5x

波叔啲徒弟掛好彩香港銀行係睇美國佬頭咋
美國佬經撚過你啦

等加完再減

壓測都計左加3里啦

金融海嘯之後就講緊低息環境唔會耐
當時買真係供完左

你驚俾人炒好過啦